然後呢 其實我的日子 也還可以呢

除了回憶肆虐 的某些時刻
慶幸還有眼淚 沖淡苦澀

也許你還記得 也許你都忘了
也不是那麼 重要了

聽終於結束的起點啦

巧聽？

用新的幸福把遺憾包著

巧你老母
好聽

好久不見

就這麼朝著未來前進了

後來的我們依然走著
只是不再并肩了

奔向各自的幸福和遺憾中老去

擁抱著遺憾 歲歲年年
卻要在今天 頭也不回的告別昨天 奔向明天

多謝巴打
本身聽緊後來的我們

呢首原來仲好

做乜推post